熱刺榮獲本年度最佳場地管理大獎

官方發布，英超俱樂部熱刺獲得了IOG（場地管理協會）年度團隊大獎。

據悉，該獎是IGO頒發給“頂級足球俱樂部中的最佳場地管理者”。 這也是熱刺俱樂部過去8年第4次榮獲該獎。

同曼聯個最佳草皮獎比，邊個勁d?

未來熱個獎杯櫃終於有野放

呢個奬，多文員就拎到。

熱刺全隊都係剷草師？

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

屌那星熱狗上季唔係借用溫布萊咩？

而家溫布來係咪管理唔好牙唔值得拎獎牙